COD 定BF5?

二揀一 點揀？
本身中意現代背景多過二戰
好難揀

兩隻買晒都唔洗一千

時間先係問題
兩隻玩唔晒

要顧及GG俠 同 fifa

Pubg

如果淨講網上對戰
點揀？

Cod，bf5只不過一bf1換左skin
啲一二戰都玩到厭晒啦

我個人揀左COD
試完BF5 BETA 真係不了
加上COD節奏明快D 爽D
唯一唔鐘意就係多人既積分獎勵
好似鬥放導彈咁

兩隻都有買
COD已經冇玩
地圖感 戰略 槍支的打擊感 震撼感 唔在同一次元

bf4

即玩感 BF5 較好？

我覺得係

不如玩CS

咁你bf5不如去玩1942

1942 難玩過bf5

兩個爛橙

有咩fps game 推介？

cod 而家仲玩緊
鍾意玩d簡簡單單 純對槍互殺既槍game
輕輕鬆鬆又一場

你鐘意玩邊類fps game

網上對戰 戰爭一類

會唔會新手 唔夠抽

之前波蘭出左隻world war 3
不過steam好似麻麻

戰爭個類都係得 bf cod個啲
或者你可以試下玩r6 ，好似打cqb 咁

你有玩開槍game既話就冇乜問題
槍game黎黎去去都係咁

呢排悶悶地 如果想買BF5 ,大家建議ps4還是PC?